[灰尻哂]你地身邊多唔多人就去做自願檢測？

當我每日睇到新聞講話全民檢測有幾多人驗
我都幾開心
因為我知道好多人根本唔會去驗
同埋嗰個濕尻system其實尻填都得
我就知啲數字都係篤出黎

尋日阿外父係whatsapp話自己做左又問大家做左未
我心諗你都傻尻嘅，得你先會做
利申外父紅到黑

但之後無幾耐我老婆個家姐又話自己卜左
我心諗唔撚係掛

但令我最灰嘅係我收工之後食飯嘅時侯
佢居然同我講佢今日做撚左自願檢測
我當堂崩撚左
我之後就屌佢你咁撚大件事都唔同我商量過就諗都唔諗走去做？

我到依家都無同佢講野，但好撚灰
諗到港共整個賴係免費嘅全民檢測但套左咁多人DNA
我真係諗唔到未來會點

你地身邊又多唔多人去做？

一個都無

投建制既都百萬人, D廢老親戚會去都預左

佢地會做都算，因為佢地都嗰頭近
加上唔關我事
但最崩係居然會有做嘅諗法，重要先斬後奏
我真係呆尻左
重要話自己係黃，反警暴反送中

就算唔講黃籃，咁點解要做一個完全無必要性嘅野呢？
全因為”免費”同看似無代價

0